機場今日所有航班取消, 全部義士立即離開, be water !!!!

be water, 勿送頭

L3 職員通道已經有人衝閘

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

Be water !!!

散水

Be water~

走吖

圖呢？

push

轉

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

推